好撚想三國志14出埋係 ios / android 到！

仆街，拎住部電話睇條片，感覺佢出係電話到一定好好玩！
之前12都有出過psv版，證明portable 版係可行，只要操作上改一改，更乎合touch screen 嘅需要就得！
如果做到，賣$400，我都比錢買！

13出黎 電腦差少少都lag到PK
仲講手機

今集唯一值得期待係擺明以11為基礎嚟開發

但係講真
買完玩幾玩又係等威力加強版
依家呢隻咪又係半成品

出手機版可以用update 去升級做加強版，如果係加2舊升到上14pk版咁就得。
暗榮啲驚不嬲貴，但貴有貴買，有質素嘅可接受。
點都好過岸鳩鳩岸奶手機驚，要抽蛋買裝呀咁撚岸鳩嘅垃圾驚先！

啱呀一定係等下年年尾出威力加強
暗榮啲仆街野
同埋陣間好似真三八同三國志13 一樣伏

算吧啦
暗恥要整手機game，梗係整課金game啦
同埋硬件都唔同
唔好諗住佢會整電腦+PS4+手機

佢今次用返三國志11嗰套，應該唔差
三國志13就擺明RPG元素不足啦

13你要玩埋rpg我唔反對，始終真係有班玩家好鍾情個人武將制。
不過如果玩家係選君主嘅情況，係唔係應該比返可以掌控晒所有戰役嘅權利呢。
揀君主都只能控制自己出戰嘅戰事，其他戰事就眼白白睇住啲岸鳩ai亂咁打。咁樣對君主控嘅玩家黎講跟本不可接受！

佢心郁郁想出太閣嘅精神續作
你睇下信長同三國志就知
個問題係太閣嘅靈魂係用咗好多嘢去浸出嚟
三13嘅職業系統真係冇靈魂，根本唔似一個人喺三國生活咁樣

但係光榮唔知出唔出pk喎 睇銷量同可能dlc

代代都出
成為慣例啦
三國志13嘅PK都係DLC形式咁出
好似外國啲戰略遊戲嘅資料片咁

如果佢想玩太閣，好心就正正經經整隻三國版太閣啦，好過13唔三唔四

佢就係唔想落咁重本

唔知三國無雙9 會點玩呢
點先救返起

Dark soul版三國無雙
一關有十幾個Boss
無限復活

For 暗榮

出隻三國版仁王算囉咁

一關個流程好似Dark soul三分一咁長

手機有隻漢末霸業都做得好好，如果戰鬥可以換左做即時戰鬥，一場戰役維持到10-15分鐘就打完就更好！

啱啦一年一隻 可以量產
無雙年年出同一堆關都厭啦
今年打黃巾 下年打董卓 再出下dlc 角

講真 用番三五隻攻略模型真係舒服好多
d ai 真係好撚有用

三國十咪君主都控制唔到手下鳩打囉

你都講左, 收你幾舊比你玩成世. 我出抽蛋game 每月賺你幾舊唔好?
單機game 差不多玩完.

就係唔想咁丫麻。武將制君主制各有所好，比人係option 到揀控唔控到兵就解決到。
依家係局食丫麻。咪啃得落。
好彩14又回歸返11個全掌控玩法

咁佢14本身都係單機驚黎呀。反正都出左，出埋手機版，奶埋呢個市場賺多少少有咩唔好，移植又唔使全新做過。
Capcom 都成日多平台制霸，不知幾醒

單機game唔會玩完
問題係暗恥呢啲又唔畀心機，又一切睇錢份上嘅公司，變做三流手機公司真係遲早嘅事

Konami, ea, 之流

仲有，離死不遠嘅ES

特別係最初出果時

有機會㗎
而家日本有公司搞緊Game in Could
靠wifi連上網玩電腦game

有部分遊戲已經出咗iOS app版
例如呢間公司：

佢已經有賣緊：
航空管制官4
信長之野望。創造
三國志12

12好似淨係日本app store 有出，海外版無。
不過亦證明左呢條路係行得通，係暗榮肯唔肯做

正如上面巴打所講，唔是無機的，反正日本版出到，國際版出埋都唔係無可能。

比起呢個 我更關心古代武將 D個性同戰法 希望呢次有商鞅

政治應該有97

岩岩睇完 製作員工vol2 話今次孫策唔係咁易統一江東

見到係11玩法
好撚期待添

今次無副將 有無down試玩先

我諗好玩過13

其實我想問下... 最近10代既RPG武將係唔係無晒

13 咪rpg不過半成品來 rpg元素唔夠 戰鬥又唔好玩

個個都屌餐死

又可以用大嘟嘟放火 11重制升級版 仲未計pk就已經完成度好高

14 又拎信長大志d野過黎 呢d撈d個d撈d就當新野出 暗榮真係狗改不了吃屎

好玩咪得囉 同埋最緊要係三國志 我個人係完全唔玩信長 不過知少少咁

關重唔重本咩事
真38夠重本啦

簡單講 係製作人野心太大 但又無考慮團隊能力 最後咪整個半成品13pk同真38 囉
古往今來都係咁 知己知彼 百戰百勝
光榮根本唔夠人同能力整open world想跟潮流走 13又係 好地地有太閤同310 參考 咁都可以無rpg既代入感 個製作人真心要拖出去斬啦

光榮特色黎
新作唔會用番舊作做得好嘅嘢
之後比人屌完再出個加強版加番落去